【721行動建議】聚集唔到就一於分散行動 整返個連儂港

其實近排連儂牆幾乎消滅得7788
一黎係整牆有一定危險性 少左人整
更重要既係 食環既清潔速度快左好多
相信唔少文宣手足都試過半夜貼
完第二朝就咩都無晒
相信係食環收到order每朝都會去清牆
所以只有日光日白密集式全港周圍貼
咁就可以令食環清唔切 班狗又咬唔到
更重要係唔可以比人忘記721

連儂港

721 連儂港

行動post
無人理
推唔起